點睇連登仔幼稚程度越黎越嚴重

點解近期成班on9仔咁鍾意衝去某d user到留d一模一樣嘅comment
谷德昭勁就洗版留1 棋靈王就洗版留鮑姐
情況仲衰過facebook留comment就會inbox你唔知乜春嘅果班傻仔
開左個追蹤功能就玩埋d on9野
俾人叫child登仔唔係冇原因

我反而覺得有部分人成日以為用「法國xxxx」 G持 666 skr個班仲拖抵質素
特別某台

咁講angelababy要召喚樣子巴又得唔得？

幼稚程度越黎越嚴重 --> 越嚟越幼稚

啲中文

唔該我想del po

起碼有個目的
facebook 留言為左個inbox
而召喚樣子巴大家都想睇佢有幾快入到黎post果段野 然後得啖笑
但係留個1字係做乜鳩?
個個打鮑姐又係想點?

咁你開依個post目的又係乜

咁都睇唔出?

我都覺
成班現實廢青咁撚得閒去追擊人
棋靈王都唔係做錯咩事去咗殺人放火姐
使唔使咁呀child登仔

好撚無聊 洗完又無目的 你話樣子巴打係召喚佢出黎 呢個真係唔知做乜鳩

屌見到棋靈王啲post都戥佢慘，講鮑姐唔係問題，你都回應下佢個post講嘅嘢吖，但係成個post都冇人認真答下佢，遲早俾班on9逼到棋靈王想走

嘩好撚威啊眾人皆醉我獨醒

係 開咩post所有cm都一樣

呢個post你咪就係醒果個

毅進星 100

慘乜鳩
條友假膠黎

星星頭毅進星咪一樣，梗係有黎d post
扮老屎忽就算喇

笑撚死

佢地都幾純品 人地名都唔改下擺明就樂在其中啦 咁都真心鄧人地慘

呢鋪最出位係棋靈王啦

其實都解釋到點解連登咁多炒車或者對啲假膠咁肉緊 佢地真係咩都會信咁

好撚天真，仲見到啲連登仔真心覺得棋靈王慘
笑到我肚痛

係咪有對家過黎搞場呀 定係5毛論壇式焦土

講到我地係度迫走佢咁 我地唔玩嘢就真係迫走佢啦

第一 佢本人根本唔care冇人應佢
第二 佢走左其實wfc

利申 完全冇玩過

跟本以前高登咪又係咁，見到linux就召噢Mr.A，心理時鐘開post咪又係講肥婆，講到以前唔係咁

仲有第一頁果個咩岳不群
所有post第一個留言都一定係佢
好撚顛，仲要專登扮野引人屌佢

以前召喚樣子巴都係幾個留言
無點影響討論
但而家全部留言都係無腦式洗版
以前係點到即止 而家係幼稚式洗版

已經完全封鎖條撚屌

又係d眾人皆醉唯我獨醒既傻鳩

討論區不嬲都係咁玩架啦 有認真討論post 有分享資訊post 有打丁post 有入去笑下既post

你話佢地認真討論就話姐 一個開親幾乎都係貼丁圖既,你唔係留好撚正就係留個 之類既sticker架啦 同留1有乜分別

棋靈王就 根本佢自己都好enjoy咁樣玩 如果唔係既佢會唔改名又成日開post?

無論幾點睇，佢都係第一個覆

太skr 了老鐵

乜乜乜係我老婆先低質 死毒撚

丁圖po有咩好討論 開完一條女又開另一條啦

PM

終於有人講
真係好小學雞

其實好簡單
見一個block一個
見block得咁上下，又無咩新post好睇就走

有時連學術台都係咁

不過近來d熱門都loop幾日但又無乜營養

Agger

咁 咪又係要翻工 同 @princejoyce 呢？

為左表揚谷ching既傑出貢獻
佢開post要留1就梗架喇
係基本尊重黎

至於耆齡王開post留鮑姐又真係戇鳩左D

好撚弱智
棋仔係咁驚
會呢排係咁開post

情況咪同以前腦魔d post一樣
無論個標題幾有建設性都好
入到去全部都係玩icon冇人討論
呢樣on9野由高登開始已經係咁上下

系

啱呀

屌, 真係好撚幼稚